以前某國人鍾意改名叫建國建華，而家應該改...？

愛美 (Amy)
留美
怡英
宜加
梨香
菲英
富台
呂歐

振英

All In

戶田惠梨香

建黨 國安

振埋美

景鴻

親, 你跟不上國人

仲有 美芬